（集思廣益）下個月要去灣仔返工，有D咩黃店好食

拋磚引玉，之前食過間叫「後街牛扒」
真係好正不過lunch黎講價錢少貴（～$150）

搵唔返之前影既相，openrice 既圖係咁

大家仲有無其他灣仔黃店推介

應該倒轉你試晒灣仔d黃店之後同我地講返邊間好食

工作需要有時都會去吓灣仔
雄記美食嘅牛雜 牛腩 豬大腸 豬紅都正
另外煎腸粉加蛋必食
有時我會牛雜粥+腸粉加蛋

如果有人同你share 就去大排檔小炒
精緻小菜 叫餸食飯
非常高質 咕嚕肉不得了

另外仲有任點美食（皇后大道東）
任點抵食過任你點 雖然同一個老細
抵食高質新派車仔麵
推薦墨魚餅 溏心蛋 花膠 魚腐

巴打開嘅富記麵家都好食
手打墨丸同雲呑
未試到炸魚皮

貴少少嘅cat’s eye都唔錯

spring field（越南生牛河，牛飯用日本和牛好撚好食）
然後對面有cats'eye（食蛋包飯都唔錯夠大碟）
cafe有Bake house（黃唔黃講唔定 不過黃店badass coffee係用佢地嘅pastries賣早餐 啲包好好食）

我驚我去親都係同一間

cat eye 之前食過，幾唔錯

大排檔個間好似幾吸引，等熟左D同事R佢地去先

新景園咖哩，好食 話唔做無良心既人生意
Mama day , 好食 有心宣宣傳

無表態：
車仔麵之家 世界級好食 湯底一流 價錢平

貓之眼

呢間有聽過。不過好似加入左渣狗軍唔會幫襯住

原汁原味

呢間之前有食過，個柚子沙律撈燒雞（唔記得叫咩名）超正，諗起都流口水

留名

以前係灣仔番工 好多野食 好掛住

我自己覺得香港18 區嚟講 灣仔嘅黃店種類算數一數二多
除咗上面啲reply 之外-
富記過少少有黃店刀削麵，即叫即整嘅
原汁原味蒸籠嘅蒸飯好入味
同一條路有十木豆寸，台灣人開嘅台灣嘢，環境幾骨子嘅
利東果頭有餃餃餃子，唔知點解黃但黃藍map 到有佢嘅
燒味有再興燒臘店，本身都好多人食，蘋果個訪問出咗之後更加多人
cafe 有cafe relay,我覺得佢啲牛扒同沙律菜都好新鮮
蝦麵店 - 馬拉野，喇沙好食 幾惹味
文華 - 茶記，啲野食好大份，嗌完少飯都食唔晒，男仔實夠飽
Burger Home- 電車路果邊，食漢堡嘅
另外- five guys / 仙后餐廳冇標明係黃店，但有發過夢嘅都知佢地救過幾多手足，個人覺得都抵幫襯 (食唔起)

仲有啲少去嘅唔太記得，因為灣仔太多黃店，連中立果啲都冇咩時間去

仲有 13! 不過係外賣店，早餐啲蛋治勁正，果頭冇咩熱嘅早餐賣。lunch 佢賣雞脾飯果啲 我自己就少食啲

利東街uluru

文華餐記
深黃
好食茶記

多謝巴打，黎緊要好好懲罰下佢地

呢間搬之前我成日去食，雞排一流。

蝦麵店
麵匠風龍

蕭生超市囉

呢間朝朝都一堆人排隊
返咗灣仔成年幾再轉埋工都未試過

佢有得電話落單/用app 落單自取架
落雨天早餐有個熱蛋治食心情會好好多

Burger home d漢堡真心好食

樓上講好多都係近電車路，
其實港灣道都有間黃店，
最出名係牛油果雞肉碗飯